選擇個伴侶真係影響一生

個伴侶痴身唔成熟無獨立能力。。 真係可以影響一世

事業興趣未來都受另一半影響

啊媽真係女人

花花世界太過美哪有我蹤影 怕有天放心後才給我最愛拋棄 我要謹守我座右銘 ...

好似照顧多個女咁

我份工唔算成日飛。 但一飛就飛幾個星期。 但伴侶就好痴身想我成日係身邊

揀啲好玩嘅𡃁妹係咁㗎啦 好玩另一面就係戇鳩。識啲女性朋友戇戇鳩鳩，真係戥佢男友慘

有時鬼唔知想我陪佢多啲。但馬死落地行想考埋個牌先走。又唔知轉咩工。 其實出trip自己都辛苦。 但係佢角度就只係想我陪佢

有本事都唔想條女捱啦

無伴侶呢？